邊度有925鈍銀波子鏈賣？

即係好似用落dog tag嗰啲鏈，一粒粒細珠銀色咁，但我想買銀，仲要係淨要條鏈未有吊飾，只係要末端有個龍蝦鉗，唔知熟首飾的巴打知唔知邊度有得賣

波鞋街有銀鋪，可以去睇睇

荃灣正生?